[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","url":"index.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Desafios e perspectivas sobre ensino e aprendizagem na EaD","url":"parte1-pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Educa\u00e7\u00e3o a Dist\u00e2ncia: da correspond\u00eancia \u00e0 era digital","url":"parte1_pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Ambientes Virtuais de Aprendizagem","url":"parte1-pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Por que cultura digital?","url":"parte1_pagina4.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Das TICs para as TDICs","url":"parte1-pagina5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Digitalizando a cultura, a comunica\u00e7\u00e3o e as intera\u00e7\u00f5es sociais","url":"parte1-pagina6.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Refer\u00eancias","url":"referencias-parte-1.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Novo e-mail em sua caixa postal","url":"parte2-pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Processos hist\u00f3ricos da leitura e escrita","url":"parte2-pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Alfabetiza\u00e7\u00e3o e letramento digitais","url":"parte2-pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Educa\u00e7\u00e3o Digital Cr\u00edtica e Emancipat\u00f3ria: Autonomia na Cultura Digital","url":"parte2-pagina4-2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Refer\u00eancias","url":"referencias-parte2.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"#EPTparatodos","url":"pagina3-parte1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Pandemia, Ensino e Cultura Digital","url":"parte3-capitulo2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"A inclus\u00e3o digital como desafio social","url":"parte3-capitulo3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Acessibilidade como base para inclus\u00e3o digital","url":"parte3.capitulo4.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Uso cr\u00edtico, reflexivo e \u00e9tico das tecnologias digitais","url":"parte3-capitulo5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Refer\u00eancias","url":"referencias-parte3.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Cultura digital e EPT: articula\u00e7\u00f5es","url":"parte4-capitulo0.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Possibilidades das rela\u00e7\u00f5es entre cultura digital e EPT","url":"parte4-capitulo1.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"O que voc\u00ea me diz sobre o que conversamos at\u00e9 aqui?","url":"parte4-capitulo2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Refer\u00eancias","url":"referencias-parte4.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Sobre a Autora","url":"sobre-autor.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Biblioteca de Recursos","url":"biblioteca.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Acessibilidade","url":"acessibilidade.html","page_template":"acessibilidade","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Cultura Digital","title":"Cr\u00e9ditos","url":"creditos.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]