[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","url":"index.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Horizonte: o trabalho como princ\u00edpio educativo e a Escola Unit\u00e1ria: de onde viemos e para onde vamos?","url":"parte1.pagina0.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Relembrando a import\u00e2ncia do contexto social","url":"parte1.pagina1.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"O que vem a ser o trabalho como princ\u00edpio educativo?","url":"parte1.pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"O conceito de escola unit\u00e1ria e a sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 aplicabilidade do trabalho como princ\u00edpio educativo na EPT","url":"parte1.pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"A perspectiva omnilateral da forma\u00e7\u00e3o humana","url":"parte1.pagina4.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"A politecnia e sua efetiva\u00e7\u00e3o na EPT","url":"parte1.pagina5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Para onde vamos?","url":"parte1.pagina6.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"REFER\u00caNCIAS","url":"parte1.pagina7.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Caminho em constru\u00e7\u00e3o: o ensino integrado e a efetiva\u00e7\u00e3o do trabalho como princ\u00edpio educativo na EPT","url":"parte2.pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Em primeiro lugar, voc\u00ea sabe o que \u00e9  o ensino integrado?","url":"parte2.pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"O que significa submeter o sistema educacional \u00e0 perspectiva economicista da educa\u00e7\u00e3o?","url":"parte2.pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Mas afinal, o que \u00e9 o ensino integrado?","url":"parte2.pagina..html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"O ensino integrado como articulador da teoria e da pr\u00e1tica na forma\u00e7\u00e3o do trabalhador: experimenta\u00e7\u00f5es e potencialidades","url":"parte2.pagina5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"refer\u00eancias","url":"parte2.pagina6.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Pr\u00e1xis transformadora na EPT (avan\u00e7ar na caminhada)","url":"parte3.pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"O que \u00e9 trabalho?","url":"parte3.pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Vamos l\u00e1... e o que \u00e9 o trabalho alienado em Marx?","url":"parte3.pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"O que \u00e9 pr\u00e1xis?","url":"parte3.pagina4.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Como se manifesta o ensino na forma integrada?","url":"parte3.pagina5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Iniciativas pr\u00e1ticas no \u00e2mbito da doc\u00eancia da gest\u00e3o e da EaD","url":"parte3.pagina6.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Refer\u00eancias","url":"parte3.pagina8.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Sobre a Autora","url":"sobre-autor.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Biblioteca de Recursos","url":"biblioteca.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o II","title":"Cr\u00e9ditos","url":"creditos.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]