[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","url":"index-3.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"O que \u00e9 a Gest\u00e3o Educacional em EPT?","url":"pagina2.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Concep\u00e7\u00f5es e Princ\u00edpios da Gest\u00e3o em EPT","url":"pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Refer\u00eancias 1","url":"referencias-parte-1.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"As Dimens\u00f5es da Gest\u00e3o Escolar","url":"parte2-pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Dimens\u00e3o Administrativa e de Pessoas","url":"parte2-pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Dimens\u00f5es Pedag\u00f3gica, Pol\u00edtica, Financeira e Comunicacional","url":"parte2-pagina2-2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Integra\u00e7\u00e3o entre as dimens\u00f5es da Gest\u00e3o em EPT","url":"parte2-pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Refer\u00eancias 2","url":"referencias-parte-2.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Instrumentos de Gest\u00e3o em EPT","url":"parte3-pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Os Planos de Desenvolvimento Institucional, Pol\u00edtico-Pedag\u00f3gico e de Perman\u00eancia e \u00caxito","url":"parte3-pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Indicadores de Avalia\u00e7\u00e3o e Planos de Integra\u00e7\u00e3o","url":"parte3-pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"A Gest\u00e3o Participativa na EPT na constru\u00e7\u00e3o de uma educa\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica e transformadora","url":"parte3-pagina4.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Refer\u00eancias 3","url":"referencias-parte-3.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Sujeitos da Gest\u00e3o em EPT","url":"parte4-pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Transforma\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias necess\u00e1rias para uma educa\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica de qualidade","url":"parte4-pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Refer\u00eancias 4","url":"referencias-parte-4.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Constru\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o Educacional na EPT","url":"parte5-pagina1.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Gest\u00e3o, autogest\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o na EPT","url":"parte5-pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Refer\u00eancias 5","url":"referencias-parte-5.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Sobre a Autora","url":"parte6-pagina1.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Biblioteca de Recursos","url":"parte7_pagina1.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Acessibilidade","url":"acessibilidade.html","page_template":"acessibilidade","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Educacional","title":"Cr\u00e9ditos","url":"creditos.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]