[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","url":"index0.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"O que \u00e9 a Democracia?","url":"index.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"O que \u00e9 Gest\u00e3o Democr\u00e1tica na EPT?","url":"pagina-2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Democracia e Rede Federal","url":"pagina-3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas 1","url":"referencias.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"O que \u00e9 Gest\u00e3o Democr\u00e1tica na EPT?","url":"index-2.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Gest\u00e3o na EPT como estrat\u00e9gia de supera\u00e7\u00e3o da doutrina\u00e7\u00e3o","url":"pagina2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas 2","url":"referencias-2.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Gest\u00e3o Democr\u00e1tica e Representatividade","url":"index-3.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"O papel dos coletivos na Gest\u00e3o Democr\u00e1tica de uma institui\u00e7\u00e3o","url":"pagina2-2.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Sentido \u00e9tico pol\u00edtico das representatividades","url":"pagina4-3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas 3","url":"referencias-3.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Incid\u00eancia da Gest\u00e3o Democr\u00e1tica na Produ\u00e7\u00e3o Documental","url":"pagina-13.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Plano de Desenvolvimento Institucional","url":"pagina-14.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Uma Perspectiva sobre a Rede Federal, PROEJA e EJA\/EPT","url":"pagina-15.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Refer\u00eancias bibliogr\u00e1ficas 4","url":"referencias-4.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Sobre o Autor","url":"sobre-autor.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Biblioteca de Recursos","url":"biblioteca-recursos.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Acessibilidade","url":"acessibilidade.html","page_template":"acessibilidade","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Gest\u00e3o Democr\u00e1tica","title":"Cr\u00e9ditos","url":"creditos.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]