[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","url":"index2.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"A Indissociabilidade entre Planejamento e Avalia\u00e7\u00e3o Institucional","url":"pagina2.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Avalia\u00e7\u00e3o Institucional Participativa","url":"pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Refer\u00eancias 1","url":"pagina4.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Planejamento participativo, autonomia e emancipa\u00e7\u00e3o estudante","url":"pagina5.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Planejamento Participativo","url":"pagina6.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Autonomia e emancipa\u00e7\u00e3o dos estudantes","url":"pagina7.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Reflex\u00f5es e inspira\u00e7\u00f5es","url":"pagina8.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Refer\u00eancias 2","url":"pagina9.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Participa\u00e7\u00e3o de todos os segmentos da comunidade acad\u00eamica","url":"pagina10.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Qual o papel da escola diante da viol\u00eancia?","url":"pagina11.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Participa\u00e7\u00e3o na gest\u00e3o \u00e9 um direito e uma conquista","url":"pagina12.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Institucionaliza\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o \u00e9 um dever pedag\u00f3gico","url":"pagina13.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Considera\u00e7\u00f5es Finais","url":"consideracoes.html","page_template":"consideracoes-finais","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Refer\u00eancias 3","url":"pagina14.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Sobre o Autor","url":"pagina15.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Biblioteca de Recursos","url":"pagina16.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Acessibilidade","url":"acessibilidade.html","page_template":"acessibilidade","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Planejamento Educacional","title":"Cr\u00e9ditos","url":"pagina18.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]