[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","url":"index.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Concep\u00e7\u00f5es e bases conceituais","url":"pagina_2.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Trabalho","url":"pagina_4.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Qualifica\u00e7\u00e3o","url":"pagina_5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Estado e pol\u00edticas p\u00fablicas","url":"pagina_7.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"A perspectiva cr\u00edtica de an\u00e1lise \u00e0s pol\u00edticas p\u00fablicas","url":"pagina_8.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Territ\u00f3rio","url":"pagina_9.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica emancipat\u00f3ria","url":"pagina_10.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Refer\u00eancias 1","url":"pagina_11.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Produ\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica das pol\u00edticas e das bases legais","url":"pagina_12.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Trabalho na Constitui\u00e7\u00e3o de 1988","url":"pagina_13.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Educa\u00e7\u00e3o e EPT na Constitui\u00e7\u00e3o de 1988","url":"pagina_14.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"LDBEN: estrutura, contradi\u00e7\u00f5es e transforma\u00e7\u00f5es","url":"pagina_16.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"A rela\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica da EPT com o Ensino M\u00e9dio e outras modalidades da educa\u00e7\u00e3o","url":"pagina_17.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Refer\u00eancias 2","url":"pagina_19.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Reforma do Estado e influ\u00eancias dos organismos multilaterais de 1990 e suas repercuss\u00f5es","url":"pagina_20.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Reestrutura\u00e7\u00e3o produtiva","url":"pagina_21.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Reforma do Estado","url":"pagina_23.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Influ\u00eancia dos organismos multilaterais na Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Profissional","url":"pagina_025.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Refer\u00eancias 3","url":"pagina_27.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"A EPT na LDB (anos 1990 e 2000), as normativas infralegais nacionais e estaduais.","url":"pagina_28.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Reformas de base e rea\u00e7\u00e3o ultraconservadora","url":"pagina_29.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"No\u00e7\u00f5es introduzidas pela ideologia neoliberal","url":"pagina_31.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Avan\u00e7os progressistas","url":"pagina_32.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Quebra n6","url":"pagina_34.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Refer\u00eancias 4","url":"pagina_35.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Pol\u00edticas contempor\u00e2neas de EPT (2014-2022)","url":"pagina_36.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Campo social e hegemonia","url":"pagina_37.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":false}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Campo qualifica\u00e7\u00e3o: o lugar da EPT","url":"pagina_38.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"A influ\u00eancia dos agentes sociais nas pol\u00edticas p\u00fablicas de EPT no Brasil: interesses e \u201cconsensos\u201d","url":"pagina_39.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Pol\u00edticas contempor\u00e2neas de EPT (2000-2016)","url":"pagina_40_1.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"A reforma do Ensino M\u00e9dio e seu impacto na EPT","url":"pagina_41.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"A expans\u00e3o da EP integrada ao Ensino M\u00e9dio como elemento central da constru\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de EPT","url":"pagina_42.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"A EPT nas Confer\u00eancias Nacionais de Educa\u00e7\u00e3o, no Plano Nacional de Educa\u00e7\u00e3o e no Sistema Nacional de Educa\u00e7\u00e3o","url":"pagina_43.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"P\u00e1gina 44","url":"pagina_44.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Refer\u00eancias","url":"pagina_45.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Sobre o Autor","url":"pagina_46.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Biblioteca de Recursos","url":"pagina_47.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Acessibilidade","url":"pagina_48.html","page_template":"acessibilidade","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NE - Pol\u00edticas P\u00fablicas","title":"Cr\u00e9ditos","url":"creditos.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]