[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","url":"index.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Gest\u00e3o na Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica","url":"pagina2.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Vamos falar sobre Gest\u00e3o na EPT?","url":"pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"A Gest\u00e3o Educacional do Macro ao Micro","url":"pagina4.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Gest\u00e3o Educacional Democr\u00e1tica para uma constru\u00e7\u00e3o emancipat\u00f3ria","url":"pagina5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Organizando o seu Memorial","url":"pagina6.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Rela\u00e7\u00e3o entre teoria e pr\u00e1tica","url":"pagina7.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Compreendendo o memorial","url":"pagina8.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Refer\u00eancias","url":"pagina10.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Sobre a Autora","url":"pagina11.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Biblioteca de Recursos","url":"biblioteca.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Acessibilidade","url":"acessibilidade.html","page_template":"acessibilidade","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"TCC II - Gest\u00e3o","title":"Cr\u00e9ditos","url":"creditos.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]