[{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","url":"index.html","page_template":"introducao","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"O trabalho na educa\u00e7\u00e3o profissional e tecnol\u00f3gica","url":"pagina2.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"P\u00e1gina 3","url":"pagina3.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"As dimens\u00f5es do trabalho na EPT brasileira","url":"pagina4.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"P\u00e1gina 5","url":"pagina5.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"A forma\u00e7\u00e3o dos trabalhadores em disputa na EPT","url":"pagina6.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Refer\u00eancias","url":"pagina7.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Trabalho, EPT e lutas sociais","url":"pagina8.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"O mundo do trabalho no Brasil","url":"pagina9.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"O trabalho e a forma\u00e7\u00e3o do trabalhador na EPT","url":"pagina10.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"P\u00e1gina 11","url":"pagina11.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Quem s\u00e3o os trabalhadores - estudantes da EPT?","url":"pagina12.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Lutas, reivindica\u00e7\u00f5es e direitos","url":"pagina13.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Refer\u00eancias","url":"pagina14.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Forma\u00e7\u00e3o Humana Integral X Pragmatismo","url":"pagina15-2.html","page_template":"capa-capitulo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"A Pol\u00edtica de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica: confrontos ideol\u00f3gicos, pol\u00edticos e pedag\u00f3gicos.","url":"pagina16.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"P\u00e1gina 17","url":"pagina17.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Uma nova institucionalidade da EPT no Brasil","url":"pagina18.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"A forma\u00e7\u00e3o humana integral: para onde vai a forma\u00e7\u00e3o do trabalhador?","url":"pagina19.html","page_template":"pagina","level":0,"page_properties":[]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Refer\u00eancias","url":"pagina20.html","page_template":"referencias","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Sobre a autora","url":"pagina21.html","page_template":"sobre-autor","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Biblioteca de Recursos","url":"pagina22.html","page_template":"pagina-catalogo","level":0,"page_properties":[{"show":true}]},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Acessibilidade","url":"acessibilidade.html","page_template":"acessibilidade","level":0,"page_properties":null},{"module_name":"MATERIAIS - SETEC 2024","material_name":"NC - Trabalho e Educa\u00e7\u00e3o I","title":"Cr\u00e9ditos","url":"creditos.html","page_template":"creditos","level":0,"page_properties":[{"show":true}]}]